[有感]九成新今日唔出車根本係做得好岩

岩岩放工六點幾
仲見到一地木頭係馬路
只係撥撚左埋一邊就叫清好左
屌你老母巴士咁大架車要避野抽出去一撚定會多左好多意外
避唔撚到一野碌左上去成架車反都似
夜晚六點幾都咁,你估朝早點撚樣
放左D人出去番工,D清潔工又清唔到馬路
根本今日就係應該災後清理

林鄭你死全家啦

乜撚九成新呀
岩你老母咩
1999

支那任天豚

九成熟我聽過

九成新岩係好岩？

啲索尼打手係低賤到唔識字

拍賣？9成新？

可能係佢屎眼

95%new 100%real

支那任天豚又係到發癲

九巴城巴新巴

九巴？？

九城新要咁排都係為左食字九成新姐
都唔係近期既事

用埋啲簡稱
仲要打字都有口音
正宗支那狗
改名支那小鐵狗啦

屌 係你個標題打錯字啊

九城新 .... 笑撚死我

會員廢撚得過你長期假扮泛民支持者，唔睇「蝗劇」，日日捉五毛，只為今天呼籲大家「畀多次機會林鄭」，更將指出佢問題嘅人屈做五毛，大大隻字扮被五毛迫害，大家要小心

仲要打錯做 「成 」

支那人先打個字都懶

屌你呀， 成同城 都要食埋個邊呀？

你唔打 九成斤

下?大把人用速成打字都係用岩代替啱
你大陸黎GA?

識字唔駛幫索尼做gk啦

如果小巴都停埋 就真係收皮

特登打都叫打錯

明既， 特登on9 呀嘛